有無巴打唔會del HKG+？

留個紀念都好

唔Del啦 留念都好

唔會del

始終陪左我兩年 精神食糧

個icon點都會留係度